[重要］香港政府以無法保護外國公民 請受傷外國公民立即到領事館求助

香港局勢迅速惡化，警察對鄉黑公然襲擊市民竟置若妄聞，對有人求助報案拒不受理，置港人及身處於香港的外國公民於不顧。身處於香港的外國公民應若受傷或感到人身安全受到威脅，應緊急聯絡其所屬國家領事館，尋求協助！

推

推推

唔好意思,借個位

燒山救港

推！！！

push

冇肉體受傷得唔得架